有確診者同時是張敬軒演唱會+沙田一田群組

油尖旺 香港體育館
29/11/2020
6539, 6541, 6542,6667, 6956, 7234 ,7352

沙田 新城市廣場 3 期 1 及 2樓一田百貨
05/12/2020
6067, 6621, 6848, 6993, 7033, 7051, 7090, 7184, 7267, 7268, 7269, 7270, 7343, 7352, 7357, 7374

今日記者會好似冇提起

支那軒

除左恭喜都唔知講咩好

限聚2人

6千人演唱會就死都要完show先開始限聚

人哋有後台

軒屍不願面對

張敬軒個演唱會成個月之前仲有新確診？